有無巴打成日比人已讀

但係自己又唔好意思已讀人地

啫係面對面傾計都唔會人地講完野然後咩反應都唔比啦

d人唔覺得咁好無禮貌咩

大group既話算啦

但如果係1對1 我會選擇以讀番佢

以前有個fd成日問完我野以讀

後尾佢問我野我以讀 幾日後先應佢

就係覺得咁好衰做唔落手

佢逼我的

氣氛小偷